【IG不包容】畸臉少年畀IG刪相，網民鬧爆

英國一名12歲少年甫出世便臉部畸形，天生沒有左眼、眼窩、鼻孔和左耳，他的母親日前上載兒子相片到Instagram（IG），被人舉報和投訴，Instagram便將相片移除。他的媽媽公開事件，有網民聯絡Instagram表達憤怒，最後Instagram讓步並回復相片。

哈里(Harry Beswick)患有先天性高登哈氏綜合症（Goldenhar Syndrome），他左眼窩裝有假眼，但他的38歲媽媽貝西克(Charlie Beswick)周日上載兒子沒有戴假眼的相片，結果被投訴。

高登哈氏
做咩要咁樣倒高登米

有無豉油?

嘩刁

估到有人貼圖，上一頁

左膠真係好撚麻煩咁
搵人貼蓮蓬出黎

iPhone x 表示
無法辦認

BTW ig 大把相比佢不安

死返去做功課啦

哩啲冇得怪IG,通常啲社交網站多人投訴就會做野,
點解佢唔叫啲人唔好檢舉佢

我咁講係咪好涼薄

口德分扣10分

一見到你呢句即刻上一頁，但係諗住推一post就再返入黎，冇咩事我都係返出去先喇

我可以

咪帶出街嚇人啦
呢啲夜媽媽見到真係當鬼仔

如果當時人只係個無病嘅樣衰毒撚？

on撚9,咁撚不安你唔刪我都block la

呢句說話我都想同伯母講

我都想同伯母講

佢自己嘅不辛要令到其他一齊嚇親一齊不幸

害撚死個仔

下一步就係funding
fat fat

有d似劉皇叔喎